入嚟討論下平時戴開咩colour con同埋邊度買con抵

之前買落嘅第一代one day acuvue就嚟戴哂又要入過批新嘅 見到博士倫好似都幾抵 又多色揀

可以分享下有咩靚con

帶開博士倫紫盒 幾自然

Btw 度數唔同左之前買con 買得太多

唔知有無人有性趣接手
200度
散買一兩對都ok